‎‎亞人 File:83.5 向著旅途終點② 中文

今集21P

等左10年

Lm

即係缺氧整暈佢？

忘記有這作品了

佐藤唔識泳水定點？
點解一落水就暈？

作者冇橋

接受唔到落水即暈

應該係落水姿勢唔好撞暈左

咁永井又冇事？
如果兩個一齊暈等隊友嚟捉佐藤都好啲吖

之前有專登出一集講跳水。

以咁嘅方式贏, 我真係寧願之前封印斷手計劃成功好過，感覺仲合理同精彩。

電影用液態氮凍結再打醉，然後搵吸塵機吸走

依套咁快完？啲配角應該都好多野可以講啩

等到唔想睇

早3年應該係神作黎既

出到咁慢...乜都攤凍晒啦

呢套野作者真係好唔生性，畫得咁撚慢....
但係好似hunter咁，我都會邊屌邊睇

作者已經無招出

其實早D完就神作

基地拖左好耐

我重等緊佐藤統治全世界

見到依個post諗返都嬲
屌你入間基地篇死拖爛拖，個個茄呢啡搶戲份故事有咁長拉咁長
對亞出場咁有型又唔安排同佐藤正面決戰，縮喺堀頭路射黑色幽靈
永井圭諗到好橋想韞住佐藤又唔肯收尾
比佐藤走出去以為會開新一篇海外篇結果又唔係
之後又直升機又失憶自殺又回憶拖幾話
最後無敵嘅佐藤一話之內一跌落水就暈撚咗
戇鳩鳩
似足銀魂明明有機會埋尾都要呃多幾話稿費搞臭自己個朵

永井個好朋友去左邊?

又慢又拖

前兩話突登回憶跳水就係為咗點樣收工

老母電話之後都好弱
之後得對亞出動,射總統, 雇傭阿叔, pair兄弟死個到好睇
海斗 監獄亞人 條線都收到好差